麥明詩為6號解話

【別太鞭屍】
Ben sir話齋，唔講嘢冇人話我啞；我亦都知道我講嘢對我冇任何好處、唔討好、攞唔到光環，但或許我現在比較少顧慮，正所謂「官到無求膽自大」#曲，所以忍唔住講多句：真係希望大家可以把槍口對翻准啱嘅位置。

一月尾嘅時候，梁卓偉因為一句「戴口罩講唔到嘢」論多日備受關注，好多人卻忽略了佢之後出黎宣佈，以模型分析預估已有4.4萬人感染。其實佢冇必要出來講一個同正式公佈確診數目差咁遠嘅數字（嗰時正式公布確診不夠1萬），佢之前嘅口罩論的確係誤導到大眾，但佢隨即道歉，且繼續出黎分享一啲或許並非緊貼官方口吻嘅報告，我覺得起碼算係(比較)有承擔，係咪要chur住佢唔放呢。

陸浩係我合作咗幾年嘅前輩，說實話佢一直照顧後輩，有幾次我同fyy出大show出錯佢都幫我地補獲carry我地；當然，講到良知嘅時候唔可以被私人感情左右；佢呢一次佢固然係大錯特錯，但佢緊接講錯嗰句之後，佢係話「係因為有個廣州人喺內地食…」然後yy話「係佛山」；資料都未必係啱，但係可見應該係一個口誤，佢當時應該係知道由內地傳落黎。

當然，呢個口誤好嚴重、佢責無旁貸；而陸浩亦即刻出黎道歉。大家可能對於佢同某些其他前輩嘅關係而有所意見，比較圓滑係佢做人處事嘅方式，但係佢點都係一個試過喺《後生仔》大嗌「唔好搞我後面」、一直專注香港市場、專注做廣東話節目嘅主持。

佢係錯，而我之前未睇清楚段片就評論咗都係錯，剪接組冇修正係錯，字幕組照配字幕係錯... 但希望大家關注咗呢件事之後，可以將關注放喺啲真係黑心、不道德、埋沒良知嘅人上面。謝謝🙏

#香港不是沙士源頭

PS 會向監製表達，應該係節目上面澄清番

原諒?

呢件事就由佢過去啦

無聊 無人想知 唔知再開post

唔好再開post*

唔好再開關於佢既post

55 原諒🥺

大家可能對於佢同某些其他前輩嘅關係而有所意見

肥媽？

無人想知

有上開連登

學艾歷臣加一號算把啦

值唔值得討論幾日？

連登仔： 原諒你，MMC都幫你說話

全篇重點

佢呢一次佢固然係大錯特錯，但佢緊接講錯嗰句之後，佢係話「係因為有個廣州人喺內地食…」然後yy話「係佛山」；資料都未必係啱，但係可見應該係一個口誤，佢當時應該係知道由內地傳落黎。

字太多。。。完

佢講得幾好 敢言左

係 我唔記得highlight

大家可能對於佢同某些其他前輩嘅關係而有所意見，比較圓滑係佢做人處事嘅方式，但係佢點都係一個試過喺《後生仔》大嗌「唔好搞我後面」、一直專注香港市場、專注做廣東話節目嘅主持。

咁佢係咪即係黃先？係就表態保全家囉，唔係就陪邪惡軸心tvb一齊收皮

擺明一直係灰色地帶遊走

其實點講都救唔到 佢自己都講咗重點 平時做親咩都世界仔 呢單野就正正比人觀感係 故意多過口誤 畢竟旁人睇佢 都就係用少少錢就可以買到佢既人
仲要用埋眼淚攻勢 呢種香港人睇到麻目既方式

好快冇人記得 唔係點會咁多世界仔仲生存到

其實條友關我叉事

收皮啦，擦鞋狗6號，麥明詩博乜？博做下好人，賣下人情囉。

自己講錯野，拉埋字幕、剪片落水，你講錯野要人幫你兜？咁on9既？

唔怪佢啦

麥明詩似同佢真friend

算把啦
條友一鋪清袋

個file花晒準備俾人bin成世
你話算就算咩
有講就係有講
damage is done!

好聽就圓滑，正確黎講係做人無原則，見人講人話見肥媽奶肥媽個閪，你估6號係肥媽面前無講示威者係暴徒呀？

陸浩係我合作咗幾年嘅前輩，說實話佢一直照顧後輩，有幾次我同fyy出大show出錯佢都幫我地補獲carry我地；當然，講到良知嘅時候唔可以被私人感情左右；

照顧你又點呀，特登講出黎打人情牌？
之後又要補番句良知戴頭盔

知唔知自己想講乜

要前輩定要良知呀

係TVB撈既就應該仆街死，講完

收皮啦

咪係囉一個小小偽人吸引晒你哋啲注意力 正經野又唔做

口誤

其實都幾兩難
直接話佢黃等如打爛佢飯碗

又話6號係曲既 比人屌先認衰打依篇文

我唔覺佢黃囉
沙士源頭係香港
邊有可能講得出口

你講唔講得出我愛中國共產黨？

曲街個曲呀麻

呢啲小人物無關痛癢
但mmc咁兜又為乜
洗唔洗搬番哂以前64 啲偽人上台唱歌啲片出黎binc

呀詩係好人我知
但條擦鞋仔仲喺cctvb撈
仲要係奶共肥閪嘅契仔

我嘅意思係佢而家兩頭唔到岸
如果冇呢件事 本身冇人理佢係黃定藍

唉

拉

收皮啦屌你老母 我話樓主呀
開咁撚多柒個post討論 又話人地係奀星 結果十幾個post

我勸麥小姐咪講咁多
又唔關佢事

公道自在人心
唔係話你多幾個靚女出黎講好說話就得

想借世界仔再上位
612 721 831仲未辭職, 曲咩呀? 黃咩呀?
大錯特錯? 做節目個陣你唔糾正照出街? 發緊夢?
拉

佢講錯完有道歉+澄清
加上唔係楊明forever cheap呢d藍底偽人
唔係話原唔原諒但要狙擊有排都未到佢

將你地嘅怒氣對準返落cctvb度做每日任務
母體收皮偽人自然收皮

正解
無人想知tvb暗星既野
唔好幫tvb炒熱度
追擊lol 100

國難當頭
仲推六號

所以忍唔住講多句：真係希望大家可以把槍口對翻准啱嘅位置。

岩呀屌 全體出動打個跪左既 唔出動打個一直大大力打你既
黑警Twitter屌左未? 跳樓PO SHARE左未? 個呀叔爆頭成地血SHARE左未?藍絲KOL日日屌我地 DISLIKE REPORT左未?明星足球隊屌左未呀?
Twitter長期得千幾人 有唔少PO上到200LIKE同SHARE都叫好運
你班仆街屌呢條跪左既垃圾PO都有4千幾正皮
唔跪既就唔撚理 好野 屌你老母支那人劣根性

食兩家茶飯

關我撚事咩 縮返入tvb個爛閪啦

擺撚到明啦

講得太撚好

我前幾日就聽到有個酒樓呀姐喺度講
沙士咪香港人傳出嚟囉.....即場想車巴佢
你做得電視傳播會影響好多人
呢啲咁重要嘢可以話講錯？

最尾佢提及埋沒良知乜乜乜嘅人，
點解佢唔直接啲講，邊啲人係呢類人？
有咩顧忌令佢唔可以直接講出嚟，而唔係就咁形容下就算？
咪又係驚警甴/港共/中共算佢帳

佢一開段就拎梁卓偉出嚟做類比
但可惜梁卓偉嘅貢獻遠遠大於陸浩嘅貢獻
梁卓偉講戴口罩講唔到嘢係on9地錯
但陸浩講香港係病毒源頭係可惡嘅錯

點可以拎完梁卓偉出嚟擋駕就覺得陸浩都可以就此原諒？

個人覺得，陸浩最起碼要講清楚邊到先係病毒源頭
唔好澄清都要講得含含糊糊，顧忌乜乜乜

認真講 其實真係幫唔落
麥明詩想幫friend 但係有冇諗過因為沙士死咗嗰啲人

我要正皮

都屌咗咁耐啦 咪算囉
要屌留番啖氣屌藍絲啦

垃圾p牌不能評分

如果我係mmc，我都會想幫陸浩，始終係朋友/拍擋
不過要人哋原諒佢，佢都要做得誠懇啲啦下話
就咁出嚟喊下講句唔好意思就算，唔得囉

起碼要將事情講得清清楚楚，
釋除公眾就佢言論引起嘅誤會，
避免有啲白痴/小朋友唔識嘢而信錯嘅錯誤資訊

No 但係個contract 仲要之後每年一show

律師底冇計
Btw寫得幾好

嗌唔好搞我後面=黃？
你而家出嚟講句光復香港咪全世界原諒你囉

用自己既良知做抵押

其實我同意麥明詩講既野，做野要分優先次序，呢單野俾你搞到佢身敗名裂又如何? 與其花時間插佢，不如花時間對準成件事既始作俑者

又如何？？
陸浩而家對tvb嚟講都算係重要資產
睇佢有咁多大show司儀機會，有啲仲擔正司儀就知
少咗個陸浩，對tvb嚟講只會有蝕冇賺

夠啦 冇必要再講佢

冇人想知

澄清咗未先 雖然有啲死忠可能會覺得係人哋逼佢講

[[但係佢點都係一個試過喺《後生仔》大嗌「唔好搞我後面」]]
特大光環
個個都識講啦
講埋d低級野都拎出黎擋箭

ok 宜家port
port 啊啊啊啊啊啊啊

係Facebook見過佢有條片係係台慶有問肥媽係咪有首新歌係「啊～～～～～～」咁唱
果首啊死黑警
不過入得tvb我就唔當佢係黃了

佢肯出黎大大聲 字正腔圓咁話沙士同肺炎都係中國傳落黎香港先再討論有冇原諒空間

唔諗住原諒，但亦唔想再討論呢個人
好無聊

唔通明講完等雪？ 以佢咁既料 一雪等仆街

不如咁講
六號明咪又係奶共tvb嘍囉一個
值唔值開咁多個post討論

比起上嚟
PK鄧同明星足球隊單嘢大獲好多
請去隔離推po

佢係話「係因為有個廣州人喺內地食…」

猓子狸 咪 猓子狸囉
又 「... 」自我審查 ?

屌你啦 偽人 , 連真話都唔敢講
學人洗底

咁肥媽又幾玩得

佢道歉嗰時有講

做得世界仔 預左架啦

6號成四廿歲人都要做後生仔
係TVB冇野撈呀

佢做咩又唔撈，又學千雪讀書？

Fyy 麥明詩夠明黃啦
雪咗未？

錯得幾離譜 都唔會咁錯法

6號同10A比

明c好人到

口乜野誤
又唔係live

未必要針到佢咁姐 佢唔係藍絲

唔好再focus係佢到啦
狙擊啲更仆街嘅人仲好

Agger
講左句「唔好搞我後面」又點？ 反送中日日post吃喝玩樂相

跟本同係德國唔小心講錯支持納粹一樣級別

推

求其啦

其實係一時口快講錯， 我都覺得道歉ok。而佢俾人鬧的原因係因為tvb 同佢同肥婆的關係

Ali剛剛先由雪櫃解凍。

點解仲要討論原唔原諒六號，做tvb狗已經係原罪啦，完全冇討論空間

由佢囉，唔講都講咗，但電視台識做就雪藏返一頭半個月，唔好俾佢露面住

肥媽冇出過聲

mmc 話 內地， 香港人點會講內地㗎
梁卓偉12月就知道有人傳人出咗學術期刊， 但喜記者會一句都冇提呀

mmc 自己咪又係行灰色地帶兩邊都lam
又要幫賭王個仔站台
又想畀有錢佬溝